【推到上熱門】抗爭一分鐘定律！！！！！！！！！！

遇到任何事！一分鐘之內解決！
包括救人、維持秩序、指揮交通等等，所有突發事一分鐘內完成處理
如果完成唔到就走人

不過面向自己友並加以阻礙既死阻仔一定係鬼

所有人正評＋留言，我要一千正評上熱門

1

要贏入嚟！榮光香港！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈在此：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

2

所有人正評＋留言，我要一千正評上熱門

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

push

各位手足,救人呀

所有人正評＋留言，我要一千正評上熱門
多謝你

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

Pish

致真左膠：

唔好阻手足還以顏色
阻人＝晒時間＝俾狗乘機增援＝又有手足被拉＝入你數（例子：831）
唔阻＝兩三十秒搞掂＝輕鬆撤退

唔好再阻膠住晒 鄉黑廢老皮開肉爛都唔抵可憐 睇直播嘅一樣叫好
同埋一定唔會打死人你驚乜撚
你見805果個鄉黑俾人圍完都行得走得就知咩事

小套筒扳手手动套装万能T型外六角多功能工具万用7mm8mm10mm

正埋評唔該晒，多謝你